要求差佬釋放幣少

In 幣少，we trust!

屌你老母啦
blocked